<resources>
    <string name="app_name">Пчелка</string>


    <!--Fragments-->


    <!-- FontAwesome Icons -->


    <!--NewRequestFragment strings-->
    <string name="select_service"> Выберите услугу</string>
    <string name="approx_cash"> Планируемый бюджет</string>
    <string name="phone_number"> Номер телефона</string>
    <string name="request_address"> Ваш адрес</string>
    <string name="request_desc"> Опишите, что вы хотите сделать*</string>
    <string name="send_button"> Заказать услугу</string>
    <string name="user_agreement"> Я согласен(-сна) с Пользовательским соглашением </string>
    <string name="user_agreement_header">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="user_agreement_text">
Настоящее Соглашение определяет условия использования Пользователями материалов и сервисов сайта www.        (далее — «Сайт»).
1.Общие условия
1.1. Использование материалов и сервисов Сайта регулируется нормами действующего законодательства Кыргызской Республики.
1.2. Настоящее Соглашение является публичной офертой. Получая доступ к материалам Сайта Пользователь считается присоединившимся к настоящему Соглашению.
1.3. Администрация Сайта вправе в любое время в одностороннем порядке изменять условия настоящего Соглашения. Такие изменения вступают в силу по истечении 3 (Трех) дней с момента размещения новой версии Соглашения на сайте. При несогласии Пользователя с внесенными изменениями он обязан отказаться от доступа к Сайту, прекратить использование материалов и сервисов Сайта.
2. Обязательства Пользователя
2.1. Пользователь соглашается не предпринимать действий, которые могут рассматриваться как нарушающие  законодательство  Кыргызской Республики или нормы международного права, в том числе в сфере интеллектуальной собственности, авторских и/или смежных правах, а также любых действий, которые приводят или могут привести к нарушению нормальной работы Сайта и сервисов Сайта.
2.2. Использование материалов Сайта без согласия правообладателей не допускается.
2.3. При цитировании материалов Сайта, включая охраняемые авторские произведения, ссылка на Сайт обязательна.
2.4. Комментарии и иные записи Пользователя на Сайте не должны вступать в противоречие с требованиями законодательства Кыргызской Республики и общепринятых норм морали и нравственности.
2.5. Пользователь предупрежден о том, что Администрация Сайта не несет ответственности за посещение и использование им внешних ресурсов, ссылки на которые могут содержаться на сайте.
2.6. Пользователь согласен с тем, что Администрация Сайта не несет ответственности и не имеет прямых или косвенных обязательств перед Пользователем в связи с любыми возможными или возникшими потерями или убытками, связанными с любым содержанием Сайта, регистрацией авторских прав и сведениями о такой регистрации, товарами или услугами, доступными на или полученными через внешние сайты или ресурсы либо иные контакты Пользователя, в которые он вступил, используя размещенную на Сайте информацию или ссылки на внешние ресурсы.
2.7. Пользователь принимает положение о том, что все материалы и сервисы Сайта или любая их часть могут сопровождаться рекламой. Пользователь согласен с тем, что Администрация Сайта не несет какой-либо ответственности и не имеет каких-либо обязательств в связи с такой рекламой.
3. Прочие условия
3.1. Все возможные споры, вытекающие из настоящего Соглашения или связанные с ним, подлежат разрешению в соответствии с действующим законодательством Кыргызкой Республики.
3.2. Ничто в Соглашении не может пониматься как установление между Пользователем и Администрации Сайта агентских отношений, отношений товарищества, отношений по совместной деятельности, отношений личного найма, либо каких-то иных отношений, прямо не предусмотренных Соглашением.
3.3. Признание судом какого-либо положения Соглашения недействительным или не подлежащим принудительному исполнению не влечет недействительности иных положений Соглашения.
3.4. Бездействие со стороны Администрации Сайта в случае нарушения кем-либо из Пользователей положений Соглашения не лишает Администрацию Сайта права предпринять позднее соответствующие действия в защиту своих интересов и защиту авторских прав на охраняемые в соответствии с законодательством материалы Сайта.

Пользователь подтверждает, что ознакомлен со всеми пунктами настоящего Соглашения и безусловно принимает их.


Политика конфиденциальности
 
1.1.       Настоящая Политика конфиденциальности является неотъемлемой частью Пользовательского соглашения Сервиса название сайта.
1.2.       Настоящая Политика конфиденциальности устанавливает порядок получения, хранения, обработки, использования, раскрытия и защиты персональных данных Пользователя.
1.3.       База персональных данных Пользователей находится по адресу Администрации.
1.4.       Распорядителем Базы персональных данных является Администрация – компания ОсОО «Сапсан».
1.5.       При заполнении формы для публикации объявления или при регистрации Пользователя на Сервисе, или при подписке на рассылку, а также в других случаях использования Сервиса, Пользователь предоставляет Администрации сведения и персональные данные. Сбор информации может также осуществляться путем проведения опросов Пользователей Сервиса. Участие в опросах Пользователей осуществляется с согласия Пользователей.
1.6.       Пользователь самостоятельно и добровольно принимает решение о предоставлении Сервису персональных данных о себе и любой другой информации, а также настоящим заявляет о своем согласии на обработку Администрацией таких персональных данных и информации, их передачу для обработки другим Пользователям и/или третьим лицам, действующих по поручению Администрации.
1.7.       Обработкой персональных данных является любое действие или совокупность действий, таких как сбор, регистрация, накопление, хранение, адаптирование, изменение, возобновление, использование и распространение (распространение, реализация, передача, в том числе за границу) и уничтожение персональных данных, в том числе с использованием информационных (автоматизированных) систем.
1.8.       Целями обработки персональных данных является, в том числе:
●          получение статистических и аналитических данных для улучшения функционирования Сервиса, его сервисов и услуг;
●          расширение спектра оказываемых услуг;
●          получение информационных (уведомление о новых возможностях, акциях и других новостях) или рекламных сообщений Сервиса или третьих лиц;
●          предупреждение или пресечение незаконных или несанкционированных действий Пользователей или третьих лиц;
●          обеспечение соблюдения требований действующего законодательства.
1.9.       Сервис собирает о Пользователях следующую информацию:
●          персональную (личную) информацию, которую Пользователь вносит, показывает или другим способом раскрывает Администрации при использовании Сервиса. Такой информацией может быть, в частности (но, не ограничиваясь), имя и фамилия (наименование) Пользователя, адрес электронной почты и пароль, номер телефона, расположение Пользователя, а также адрес. Если Пользователь входит через профиль социальной сети, Сервис может также собирать информацию, размещенную в профиле такой социальной сети. Пользователь несет ответственность за предоставленную им информацию, в то время как Сервис предоставляет канал для распространения и публикации сведений Пользователя в Интернете.
●          техническая информация, автоматически собираемая программным обеспечением Сервиса во время его посещения.
1.10.   Сервис, а также Администрация не собирает и не обрабатывает данные о расовом или этническом происхождении, политических, религиозных и мировоззренческих убеждениях, членстве в политических партиях и профессиональных союзах, осуждения к уголовному наказанию, а также данные, касающиеся здоровья, половой жизни, биометрические или генетические данные.
1.11.   Сервис и Администрация не передают третьим лицам, не имеющим отношения к Сервису, никакие персональные или другие данные, предоставленные Пользователями, за исключением случаев, если Пользователь предоставил такое разрешение, а также в случаях, предусмотренных Пользовательским соглашением или законодательством.
1.12.   Сервис и Администрация в некоторых случаях может передавать некоторые данные лицам, которые сотрудничают с Сервисом или являются связанными с Администрацией.
1.13.   Администрация не продает и не передает в аренду информацию и персональные данные, предоставленные Пользователями в процессе использования Сервиса.
1.14.   Чтобы облегчить взаимодействие между Пользователями, услуги подразумевают ограниченный доступ к контактной информации других Пользователей. Право использования сведений, предоставленных другими Пользователями, ограничивается Пользовательским соглашением.
1.15.   Пользователь Сервиса обязуется не использовать данные, предоставленные другим Пользователем, без письменного разрешения такого Пользователя или без подтверждения каким-либо другим способом права использовать такие сведения. Все сведения, полученные Пользователем о других Пользователях в связи с использованием Сервиса, могут быть использованы только для совершения и исполнения сделок в отношении Товаров. Таким образом, Пользователю не разрешается использовать электронный адрес, ровно, как и номер телефона другого Пользователя для целей прямой рекламной рассылки или другой рассылки нежелательных электронных сообщений, а также для противоправных действий или действий, совершаемых без ведома и согласия другого Пользователя.
1.16.   Пользователь Сервиса имеет возможность в любое время изменять, удалять или другим способом редактировать персональные и другие данные, переданные им в процессе использования Сервиса.
1.17.   Пользователь несет ответственность за точность и правильность указанной им любой информации и данных.
1.18.      Сервис и Администрация принимает все разумные меры для защиты персональных данных Пользователя от несанкционированного доступа третьих лиц.
1.29.   Все персональные данные, которые собираются и обрабатываются Сервисом, хранятся на одном или нескольких защищенных серверах, к которым нет доступа вне корпоративной сети. Все сотрудники Администрации, которые выполняют функции с доступом и использованием персональной и другой информации Пользователей, подписали соглашение о неразглашении информации о Пользователях третьим лицам.
 
2. Cookies, веб-маяки, и подобные технологии
 
2.1.       Сервис может использовать файлы cookies, веб-маяки и другие подобные технологии для хранения информации. Данные файлы используются с целью облегчить пользование веб-сайта и его приложений, с целью повышения качества услуг Сервиса (в том числе безопасности), а также в рекламных целях.
2.2.       Любая информация, получаемая Сервисом от Пользователя, а также размещение файлов cookies на браузере Пользователя осуществляется через уведомление и с согласия Пользователя.  Продолжая использование Сервиса, Пользователь даёт своё разрешение Сервису на хранение на браузере Пользователя файлов cookies.
2.3.       Сервис использует cookies и подобные технологии, которые остаются на устройстве Пользователя в процессе активности браузера Пользователя и cookies, а также другие подобные технологии, которые остаются на устройстве Пользователя в течение более длительного периода. Пользователь вправе блокировать, удалять или отключать такие cookies и подобные технологии, если устройство Пользователя позволяет это.
·                Cookies – в компьютерной терминологии понятие, используемое для описания информации в виде текстовых или бинарных данных, полученных от Сервиса, которая хранится у Пользователя, то есть на браузере, а затем отправляется на Сервис, если Пользователь Сервиса повторно его посещает. Таким образом, Сервис отмечает браузер Пользователя при посещении. Файлы cookies облегчают пользование Сервисом, записывая данные, необходимые для входа в систему и сбора статистики. Фалы cookies не содержат персональных данных.
·                Веб-маяки – небольшие графические изображения (также известные как "точечные маркеры" или "Сетевые маяки"), которые могут быть включены на Сервисе, а также его сервисах, приложениях, обмене сообщениями, и инструментах, которые обычно работают в сочетании с cookies, чтобы определить Пользователя.
·                Подобные технологии – технологии, которые хранят информацию в браузере или устройстве, использующие локальные общие объекты или локальное хранилище, такие как «flash cookies», «HTML 5 cookies», и другие методы программных веб-приложений. Эти технологии могут работать во всех браузерах Пользователя, а в некоторых случаях не могут быть полностью управляемыми браузером и могут потребовать управления непосредственно через установленные Пользователем приложения или устройства.
2.4.       Администрация предпринимает все меры безопасности, чтобы предотвратить несанкционированный доступ к cookies и подобным технологиям. Пользователь обязывается предпринимать аналогичные меры безопасности. Администрация гарантирует, что только Администрация и/или уполномоченные поставщики услуг Сервиса имеют доступ к данным cookies.
2.5.       Поставщики услуг Сервиса являются компаниями, которые помогают с различными аспектами Сервиса. Администрация использует некоторых уполномоченных поставщиков услуг для предоставления Пользователю соответствующих услуг Сервиса, а также других целей, связанных непосредственно с деятельностью Сервиса. Такие поставщики услуг могут также размещать cookies на устройстве Пользователя через услуги Сервиса (сторонние cookies). Они могут также собирать другую информацию, например, IP-адрес или другие идентификаторы.
2.6.       Любая информация, которую собирает и хранит Сервис посредством использования обозначенных выше технологий, используется с согласия Пользователя.
2.7.       Пользователь может управлять cookies в настройках браузера или устройства. Для отказа от сбора и хранения информации необходимо в настройках браузера установить флажок в пункте «Не сохранять cookies», а также нажать на кнопку «Очистить cookies».
2.8.       Информация технического характера, содержащаяся в системе, например, ip-адреса, используется Сервисом для обслуживания сетевого оборудования, а также для обобщения статистической и другой информации.
2.9.       Сервис сохраняет данные последнего доступа Пользователя в систему, с целью обеспечения высокого качества предоставляемых сервисов, приспосабливаемых к индивидуальным потребностям и интересам Пользователя.
 
3. Внесение изменений в политику конфиденциальности
3.1.       Администрация может вносить изменения, удалять или обновлять правила Политики конфиденциальности.
3.2.       В случае если Пользователь не согласен с внесенными изменениями, он обязан прекратить использование Сервиса. В случае если Пользователь продолжает использовать Сервис, он соглашается и принимает все изменения и новую редакцию Политики конфиденциальности в целом.</string>
    <string name="order_taxi">Заказ такси</string>


    <!--MyRequestFragment strings-->


    <!--ChooseActivity Strings-->

    <string name="choose_category_toolbar_title">Выбор категории</string>


    <!--ChooseSubCategoryActivity Strings-->

    <string name="choose_subcategory_toolbar_title">Выбор подкатегории</string>


    <!--MiddlewareActivity Strings-->

    <string name="login">Войти</string>

    <!--DrawerActivity strings-->


    <!--SearchExecutorActivity Strings-->


    <!--DetailActivity Strings-->

    <string name="detail_desc_toolbar_title">Описание</string>


    <!--LaunchActivity   Strings -->

    <string name="slide1_header"> поможет найти нужных вам людей для решения любых  задач</string>


    <string name="new_request">Новая заявка</string>
    <string name="my_request">Мои заявки</string>


    <string name="address_tv_str">Адрес:</string>
    <string name="cash_tv_str">Бюджет:</string>
    <string name="phone_tv_str">Телефон:</string>


    <string name="about">О сервисе</string>
    <string name="about_service_text">Биржа Сервисных Услуг «Пчёлка»— это платформа, которая позволяет быстро находить нужных вам людей для решения личных, бытовых, бизнес и других задач.
</string>


</resources>
